仲有無人玩Puzzle & Dragons? (128)

開個post都咁閪耐

咦，有人幫手開左

2月Login每日一抽godfes

啲game係咪特登等2月出

抽到水行俠但冇fd用

勁 ？

幾勁

.